FYR, 881 phone-in 和理非 deadline 意見

其中一個師奶電話都覺佢要set deadline 比政府回應

8月31日民陣遊行 前一日 就係果個deadline

純粹分享
我相信大家應該都覺得太耐
但應該可以比大家參考吓

Set deadline

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

831唔得啦
今個星期內

set deadline

推9月三罷

俾到盡今個星期五

deadline要set就一定嘅
不過到底係幾時就可以再傾

同意要今個星期內
原本尋晚就應該要
比左2個月時間啦

推, set deadline

死線